如果當年無呃你........

我哋會唔會仲一齊？
妳一直係我心入面既遺憾

有無同路人？

有 但唔係遺憾

我怪責自己就快十年了，估唔到自己原來咁長情

咁犀利。。

呃咩?

你愛佢就唔會呃佢啦

你欠我一世

當年唔識諗

你就內疚到你死個一刻

呃咩先

其實原來再遇到個啱嘅人係好難嘅事

即係當年唔算愛

岩啊......

中學細個貪玩 就後悔到依家做嘢咁耐